川普私人律師朱利安尼：我認為中國應對川普所發生的一切負責

川普私人律師朱利安尼：我認為中國應對川普所發生的一切負責
朱利安尼亦係紐約五大黑幫剋星！911時被稱為美國市長